{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070960?place[place_type]=GID&place[gid]=1070960&place[latitude]=36.8392905988&place[longitude]=128.0281801191&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 달두루펜션"
    },
    "text": "ペンションは美しい自然景観と静かな雰囲気を持っています。 外部の芝生公園と有機野菜畑はペンションを利用するお客様に楽しい経験を提供します。 また、ペンションの裏側には月岳山国立公園の松渓渓谷のきれいな渓谷の水が流れており、水遊びとバーベキューを楽しめる空間としておすすめです。 ペンション周辺には休養山林浴と遊歩道があり、家族と一緒に田舎の経験を楽しむことができます。 また、うなぎ養殖場との協約により、特に安くておいしいうなぎを提供します。 ペンションは様々な施設や体験割引券も提供しています。 ペンションではトウモロコシや桃も独自栽培して販売しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は事前に連絡してください。ペット連れの場合は事前に予約してください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、宿泊客は施設物の毀損または紛失に対する責任があります。 客室内では魚や肉を焼く行為は禁止されており、喫煙は指定された場所を使用する必要があります。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションはIPTVとWi-Fiを利用でき、バーベキュー場と駐車場も提供しています。 ペンション周辺には様々な見どころと体験できる場所があります。 ペンションには様々な種類の客室があり、それぞれの人数に合わせて利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような景観と雰囲気を持っていますか？",
            "answer": "ペンションは美しい自然景観と静かな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には外部の芝生公園、有機野菜畑、月岳山国立公園の松渓渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションでは水遊びとバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんな食事が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは特に安くておいしいうなぎを提供しています。また、トウモロコシや桃も独自栽培して販売しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、施設物の毀損または紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約事項はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く行為は禁止されており、喫煙は指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVとWi-Fi、バーベキュー場、駐車場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な見どころや体験できる場所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な種類の客室があり、それぞれの人数に合わせて利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 459
    }
}